{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056777",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10040421",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영주 소백정원펜션"
    },
    "text": "小白庭園ペンションは、ヤングジュスリムから5分の距離にあります。 ここは澄んだ水と美しい山に囲まれており、ヒーリングには最適です。 また、豊基icと豊基温泉は10分の距離にあり、移動にも便利です。 当小白庭園ペンションではお客様に良い思い出と幸せな一日をお届けするために常に最善を尽くしています。 お知らせの中には人数を超えないように各部屋の最大人数を守らなければならず、追加人数は事前に通知しない限り入室できず払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合も入室できません。これも払い戻しはできません。 未成年者同士の予約と入室は不可能であり、保護者と一緒に入室しなければなりません。 喫煙、高声、放歌、または喧騒な行為、飲酒などにも注意が必要で、什器や家具を破損した場合はペンションのスタッフにお知らせください。 また、小白庭園ペンションでは、すべての利用施設は未成年者の場合にも保護者同伴で利用しなければなりません。 上記のすべての事項は、みんなの快適で楽しい旅行のためのペンションの注意事項です。 お客様は最小限の配慮でこれらの事項を遵守していただければ、静かで快適な旅行を楽しむことができます。 さらに、メゾネットタイプの客室を利用する場合は、幼児と児童の安全に注意する必要があります。 客室ではデータの心配なくインターネットを迅速かつ便利にご利用いただけます。 また、バーベキュー場もご利用いただけます。 バーベキューのご利用は当日現地にてお支払いいただき、火災にご注意ください。 最後にペンションの前には渓谷があって水遊びを楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "小白庭園ペンションはどこにありますか？",
            "answer": "小白庭園ペンションはヤングジュスリムから5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "小白庭園ペンションの周りはどんな自然環境ですか？",
            "answer": "小白庭園ペンションは澄んだ水と美しい山に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "豊基icと豊基温泉までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "豊基icと豊基温泉は10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "小白庭園ペンションではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "小白庭園ペンションではお客様に良い思い出と幸せな一日をお届けするために常に最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れでの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者同士の予約や宿泊は不可能であり、保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのような行動に注意が必要ですか？",
            "answer": "喫煙、高声、放歌、または喧騒な行為、飲酒などにも注意が必要です。什器や家具を破損した場合は、ペンションのスタッフにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "小白庭園ペンションの利用施設は未成年者も利用できますか？",
            "answer": "小白庭園ペンションの利用施設は未成年者の場合にも保護者同伴で利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "小白庭園ペンションの客室では何が利用できますか？",
            "answer": "小白庭園ペンションの客室ではデータの心配なくインターネットを利用できます。また、バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用は当日現地にてお支払いいただき、火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前で何が楽しめますか？",
            "answer": "ペンションの前には渓谷があり、水遊びを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 492
    }
}